行維園見到女朋友攬住第二個男仔

本身想約女朋友行既
點知佢話要傾project
咁佢不嬲功課都好chur既
所以佢每次話要傾project
我都會自己搵野做

點知今日比我見到佢攬住條仔行維園
我whatsapp問佢咩事
佢話個同學隻眼有問題 又想行下年宵 所以扶佢行

我應該點做好 如果佢同學對眼真係有問題
而我又去懷疑佢 好似好仆街

笑到仆街

帽事嘅

飛啦屌 咁既大話都信
下次上曬床都可以話係做瑜伽

有創意

真係。。。。

中出多次先飛啦

做咩直接問佢

慘絕人圜

隻眼做完手術去維園做咩？
聽下d叫賣聲？

屌柒左佢先，唔好問咁多
咩解釋都係假
陪人行都唔搵你都知咩事

分手啦on9 ，咁嘅理由應該弱智先會信

又會咁o岩撞到呀

駁唔到

btw帽事嘅

做手術

咁嘅藉口都講得出口 你就配合下佢啦

下次俾人中出完話Alex想測試吓偉哥

你會唔會太天真

信嗰個都on9

傻仔樓主唔係信？
咁樣既藉口 同 盲人偷國家機密無分別

Ok喎 有新藉口
Between 隻手廢左咪連飛機都幫佢打埋

雖然好荒謬下
但係佢眼真係有問題 咪做左仆街

人哋都話扶住咯

分手要狠 比相戀勇敢

咁大既大話都講得出

做完手術去咩維園呀, 抖下啦

帽事既

學到野了

聽完叫賣聲咪去聽叫床聲囉

Btw 帽事既

求屌醒

帽事既

維園今年多雞叫
可能去聽雞叫

分啦懵丙

扮無野執多兩劑就飛啦
啲女通常會內疚，要屌就趁早啦

佢用左9分鐘先諗到

係真既話都幾好笑

飛啦

講都廢事

笑撚左

飛啦仲諗

新年新開始 飛左佢

護眼post

希望你係假膠啦
如果唔係你就係傻仔

求後續
想睇下點兜

嘩屌咁都講得出 啲女人

咁樣問 你真係蠢撚過隻豬
個天特登比你見到都無撚用啦 真係好撚蠢

綠帽唔怕帶 最緊要啱戴

雞年行好運

佢應該話你隻眼有問題 睇錯

呢個藉口好有創意

你唔係咁撚樣都信呀

作為絲，我覺得佢講大話

做完眼手術要我扶佢行年宵？我會首先叫佢番屋企休息囉
攬住佢，同個朋友有親呀

去唔到廁所, 所以陪埋佢入殘廁

要人扶 咁Alex一開始點出黎?
條女由Alex屋企門口扶到去維園?

你用腦諗下啦
隻眼做完手術仲行乜撚年宵

每個籍口都諗咁耐 知咩事啦

好冇 比我就你即刻問候佢老母啦

屌多次先飛就無可能架啦
佢都已經拖緊第二條仔, 估計連同你扑野既心都無
直接飛左佢, 搵過第二個啦, 醜人就你做硬架啦
不過做男人既, 真係帽唔怕戴....下一句自己諗啦

啱呀 屌到佢反撚曬艇
插爆佢喉嚨
所有女人都係雞 唔好留情

影埋相send比隻眼有事果個男仔

你識唔識佢啲同學 問下佢地得唔得

醒啦

帽事嘅

想知下文

呢個真

廢撚話 有冇咁多野咁啱同時發生

一齊係屋企出嚟咪可以一路扶住

上床都係R痕咋嘛

話個男同學有絕症要帶佢行最後一次維園
都可信過隻眼有事

咁都睇唔出咩事 你隻眼就真係有問題

隻眼有事都攬住尼行，咁隻腳有事咪....

唯一正皮嘅緣帽post

反正都作嘅
作大佢呀嘛

呢個仲好笑

新年流流

唔好問啦 愈問愈傷心

好慘呀樓主

痴撚線
樓主咁都唔飛簡直係男人嘅恥辱

留名

你應該回佢 盲左就返屋企打飛機啦 去年宵盲摸？

隻眼有事都行到維園睇野

女:佢隻手傷左 所以咪幫佢囉
女:你諗左去邊?

如果係真既話都幾慘

行年宵偷食咁張揚都遇左已經
加上d藉口同態度

你第日見到條女同個男仔訓
佢話個男仔怕黑，要陪人訓
你都要包容下

寧願你話佢去外國讀書
所以一齊行最後嘅維園

放d閃卡上黎先啦

丫力屎岩岩割完包皮
話想試下條J

呢個個post好養眼

振一振夫綱
屌完佢屎眼問佢
你同學係咪呢隻眼做手術呀

呢啲女唔要都罷啦

笑到好辛苦 好耐未見過咁有創意嘅理由

怕凍比Alex射d精入個西度取暖

隔左十分鐘先覆

我係你就大大力執多劑先飛啦 唔好蝕

正路都唔會單去年宵啦 仲要攬住
信果個都on9
或者有機會條女真係好有愛心扶盲人行年宵娶得過

做完project腳仔軟啊
扶下有問題?

開開心心過雞年

年年流流陰公

我自從入呢個post之後笑到冇停過

屌啦 早左完同其他仔一齊唔洗交代聲啊？
搏你睇唔撚到攬其他仔啦
信？叫人點信啊？

飛得啦

唔好咁自私啦
你自己出面無第二個
就唔准女朋友有第二個
係咪戇鳩

我要出去冷靜吓 大家要好好安慰樓主

有乜好問 直接分手啦

巴打好慘
過年前都要戴綠帽

[img]圖片網址[/img]

信啦

女攬仔, 係條女隻眼有事...

咁小事
唔喺咁都嬲掛

Alex 丫...丫丫力s

屌你老母當人戇鳩

肯諗個藉口都算係咁架啦

飛啦屌 咁都忍？

我見到個女仔用個「味」字就懷疑樓主係假膠

眼有事唔番屋企行維園做乜鳩

一係就你隻眼有問題，一係就alex隻眼有問題

維園咁多人都比你見到
下次中出完就飛啦

其實佢兜到都唔簡單
比我就真係坦白game over
估唔到佢仲有得玩落去

如果眼有事，應該係個男仔捉住你女朋友手肘，唔係攬住
利申 學過點湊視障人士

隻眼有事仲要傾pj?
傾完仲要行維園?
一係你條女蠢撚過隻豬比隻厹呃佢去行維園仲借勢攬住佢,
一係佢2個都當你on9
做人做狗自己諗啦

對眼有事

可能係真呢

巴打唔係諗住帽住過年下話？

講到咁都夠膽死

開佢年

我會問下佢同學 係真既真係要飛
我都寧願相信係真

molamolamola

信佢啦樓豬
屌多佢幾鑊先算

仲問 問條仔對眼係咪真係有事？

樓主條女要去驗下智商

留名鼓勵樓豬12點前除帽

條仔射你條女射都眼矇矇姐，手咩術

睇返上面 原來樓主都要

我今日雞眼痛都要人扶呀
（不過扶我果個係我男友）
樓主唔係信D咁既藉口呀
1.新年流流仲有mood理project？
2.你女友個「fd」隻眼唔舒服咪早d返歸抖囉仲咁好閒情逸致行年宵？

ff

新年玩蛋行年宵又同你講？

天作之合

整親隻眼都行年宵

咁既藉口都講得出
隻眼有事仲去維園
想睇下文

連圖都up唔到

邊有事

仲要咁大牌次次隔十分鐘先回

即日出院

新年綠油油幾好睇呀

！

問條撚好過啦
想屌嘅汁番濟中出即飛
唔想嘅直接講分手

希望你係假膠哄人笑

無可否認你條女既應變能力幾好
帽事既

樓豬唔好亂諗
我知道你女朋友對係好專一
仲要夠善良，肯幫病患人士

沒事 真沒事 我騙你干麼呢?

新年都護眼post

你唔係真係信丫嘛?
唔好比幾句說話就矇閉左你親眼見到嘅嘢
係攬住呀!!係攬住呀!!
扶你老母!!!!!!

全綠護眼post

屌完之後 話自己其實都係玩玩下當佢肉便器
拎返個尾彩先

咁都忍得 屎都食得

oh shit

遲下比人中出完都可以同你解釋話想試下條仔性能力正唔正常

如果係真 新年流流帶帽都幾慘

女朋友定ptgf?

信佢一成 雙目失明

希望係假膠啦

講真你同你女友幾襯
一個作on9大話
另一個又on9到真係會信

除帽啦 跟住新年新開始再搵過條新菜

帽你既事呀

天造地設

Alex一過新年就要扑野
唔扑會死，所以幫下佢都正常嘅

你條女幾好攬已射thx

弱智先信你條女講野

好好奇個女朋友以前用過咩藉口

咁遲下會唔會變成

佢冇hai屌 我未借個hai比佢屌下

咁又比佢諗到 應該冇乜事既

新年新女,舊既臭西放左佢

😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘

同同學夾埋你都唔知啦
傻閪 分手啦

駁唔到

只係做義工，台灣都有手天使啦。唔好諗多

應該係青光眼

醒下啦屌你老母

傻啦,隻眼有問題會傳染㗎,你女朋友隻眼都有事以為係比你中出啫 帽事嘅

佢話而家過黎搵我
但唔知點做好

直頭作個原因講分手都無咁撚賤

扶住行好正常
咁你都介意？

每日扶alex上床落床好辛苦嫁
你咁都唔體涼下

我當你假膠算

咁都唔飛？等到戴帽先飛？

你咁都忍到 就枉為男人

問佢點扶alex條J

似你個腦有事多啲
飛鳩佢啦

你條女係雞啊

三萬蚊！過夜啊

Molamola

我信架

樓主直播plz

咁撚賤 仲要用咁既語氣答你 講撚到係你錯咁
女人真係

你女朋友好有愛心

好笑

新年想玩3players多人模式

陪第條仔行就知咩事啦

用下個腦啦樓主

下次叫完雞同條女講話隻雞無錢洗所以先比錢佢洗

帽到咁仲忍到

多謝樓主提供笑話。

帽事嘅
係男人就屌柒佢啦巴打

笑到仆街
帽事嘅

你自己返屋企吧啦

你唔係咁都信呀嘛 分手啦

係叫佢係你面前講一次，唔笑就當佢講真

點樣攬先

隻眼連路都睇唔到去行年宵
去得個聽字？

點解我識唔到d咁既groupmate

召喚巴斯光年

屌

佢係咪同埋條仔過黎先！？
唔係見到條女攬住第二條仔都唔屌下化？

理撚得咩事都好都一定屌左先！
又唔見條女同你主動報案又或者呢個世界只得你呢條女？

慘慘

上面教左
請爬文

首先你要隻眼做手術

比著我真係衝埋去質咗條仔兩拳再講嘢

咁ALEX去撚左邊?

佢隻眼做完手術睇野唔好
去廁所好難瞄準我幫佢扶住先咋

飛啦屌 諗咗10分鐘先答你

一睇就知樓主係果d比人哄兩哄就心軟果d垃圾黎

順手打埋

咪理佢，熄電話，落酒吧食鬼妹
今晚年三十，班鬼妹無地方去，就會去晒西環既酒吧

咁都好意思問
你係咪男人黎
好明顯啦
同埋你估係第一次？
如果你唔死心
就即刻叫佢show chat record 出黎 唔好比佢準備
自己諗 就算佢等陣話以後唔敢 原諒佢 = 下次你只會更加難知

周街都紅色好傷眼，依個post好舒服

食藥瘋狂中出條女之後飛9佢

講大話
大佬，隻眼有事都唔應該咁親密
加上，隻眼有事都去啲多人嘅地方，搵自己嚟搞咩
係絲都覺得係藉口

飛左佢啦 知道既就行維園姐
唔知既都唔知係邊到做⋯功課啦

阿樓主

其實就算你條女講真話(即係alex真係眼有事，唔排除講大話夾少少真話留後路，唔好咁柒)都要飛了下話?

攬定扶 你唔識分?
同男仔單獨出維園唔洗同你交代?
年30 約佢唔約你?

恭喜發財

唉新年流流都搞啲咁既野，辣殺樓豬唔係唔飛條臭西呀？

隻眼真係有事既話，姐係要由屋企攬住先出到黎啦

分手啦

其實連project都冇做

你個名

襯有時間拿拿臨中出埋幾劑即飛

佢過泥咪岩曬 中出多兩次即飛
帽事既

飛左佢啦 仲聽佢9up

綠帽橙汁

早左完都唔叫你出黎行 都知咩事啦

咁既藉口

佢講唔好亂諗加個emoji 都知身有屎
佢每次都諗咁耐一睇就知問alex仔點應啦

屌你睇到都嬲，
仆街你咁都唔發脾氣鬧爆佢反而係度幫佢諗後路？
你對唔對得住你條撚？

希望在明天丫嘛！

alex仔軍師

屎眼有事吖

希望你唔會信佢呢個故仔啦～～～～

屌 咁嘅籍口都得
仲厚面皮到叫你唔好亂諗

咁都忍得巴打有無興趣食屎

好慘呀
條女仲要臭閪語氣，咪扶佢囉～～～

飛左佢啦on9仔

有冇蠢d呀你女朋友..
首先全香港大部分人今日都聚集幾個地點
佢就應該避開唔好去
一定100%會俾熟人撞見
然後佢仲要搵埋d爛籍口回應你
蠢到冇得頂
係咁先啦

笑左

咁你見佢兩個攬住行果陣 個男仔隻眼有無紗布之類包住？

大學生唔會講大話
Alex啱啱手術好返係要人扶下，佢都有權行年宵㗎！

痴撚綠

屌 作為男人 咁簡單既決定都做唔到 醜事仲要po出黎問

記住中出返幾次隻臭雞先好飛佢

邊會直接問佢緊係問佢係邊等佢答
之後下次中出即飛

幫佢護下眼

綠帽唔怕戴 最緊要除得快

扶下都唔得，好小器

呢個借口我都講過

邊隻眼有事搞到要人扶

你撞唔到咪唔洗同你交待同條仔去邊囉，點解你係都要撞到

分分鐘攬住返屋企

笑到仆街咁嘅藉口都有

無 但有戴帽

我知點做傢啦
多謝巴打們
我潛先

新年快樂

唔好放條女出來害人

一句講晒條女扑左未先？

個男仔出唔到火
你條女咪...

有包住都係啦，包住仲唔返去抖下出去行年宵
咁樣真係痴哂線

中出完好飛啦 新一年去舊迎新

笑到痴線！
愛情真係會令一個變盲

下次個條仔割包皮你女朋友洗唔洗幫佢扶下條撚？
隻眼有事走去行維園係咪on9 ar!

帽事嘅巴打

樓主而家阻人扑野

睇住自己個春袋

有啲似假膠

感覺似假膠

扶埋佢上床訓教，帽事嘅

love is blind

醒啦巴打

不用傷心 新正頭去行個大運

可能樓豬都想大家開心過年姐

望多啲綠色對隻眼好

月尾發功，一月之星

有潛質到1001

係男人識做啦

你諗下 隻眼有問題行咩撚野維園

可唔可以加個盲人上去

笑死

臭雞 樓豬好慘

做手術 仲出街

拿除完帽幫你賀賀佢

行行下行堆去 維記

中出即飛

新年行大運啊樓主

如果溝通足夠既話，你應該都會知道佢身邊朋友既狀況

其實樓主第一步已經錯左。應該問女女係咪仲做緊project，做成點?佢9成話仲做緊。咁已經知咩事啦。到時咪要攻要守，不顫抖，路仍必須走囉

你真係好廢

男人中你算係無撚用

咁既借口都講得出

你仲幫佢講說話？

佢依家鬧埋你老母呀你知唔知？

你老母唔係弱智 都唔會生左你呢個弱智仔

咁都信？ 你對得住你老母咩？

除非你真係弱智啦

佢根本無尊重過你
自己唔同其他異性保持距離仲要問你諗左去邊
裡出完分手算啦

屌無啦啦加句歌詞入去做咩

樓主條女怕連登仔對眼有事，所以要樓主開個護眼post

同佢最好朋友唔熟 仲係LIHKG笑過佢
佢啲朋友都好憎我

但係點解你又會嘅維園？

btw你唔當時去開佢拖？

喺

睇睇吓笑咗

攬同扶我諗你自己識分 係男人就清醒啦

咁你抵啦
戴左帽都唔會提你

綠色的想講再會，下一個先才匹配。

分手啦on9

係 算係好事黎

如果此事屬實
樓主巴打好應該公開下啲資料發動連登力量

More圖please

都係個句
載帽唔緊要，最緊要除得快

信果個都弱智
臭西真係想像無極限

痴線，樓主比人帶帽完全抵死，咁都忍到

我估樓主最後都係死死氣原諒左條女

做瑜珈
Btw帽事嘅

帽野架信佢啦

扶埋條jerjer屙尿

痴線
條女擺明講真話啦
連登毒撚自己冇女成日想拆散人地

我都今日先知條女同另一條仔行維園

樓主會唔會去見條女？
跪求繼續update

中出即飛啦屌

單獨同得男仔行年宵
就知樓主條女活潑外向
扶住個男仔fd
就知佢熱心助人
好女仔黎

條女都痴撚線嘅，作嘢都作好啲啦

歌詞笑死我

你條女真係好人

條女真係當你弱智

唔係咁都信下話

樓主好慘

信就抵你戴帽
係我就會爆尻佢

樓主咁都信係咪智障
做完手術就屋企休息啦

其實Alex都整親腳
我見到佢騎住你女朋友
你都唔信任你女朋友

佢割完包皮洗唔洗你女友陪
飛啦

係囉 屌下姐 唔會少忽肉既

無應啦
唉 算啦

陣間佢同佢啲朋友夾埋
btw帽事嘅

究竟係條女on9定佢當你on9

飛左佢算la

Why not both

算啦樓豬，我係你就分手，長痛不如短痛

個男仔對眼唔好，應該屎眼都當係閪

咁都好d

屌柒佢又好，見面睇佢玩咩都好丫

下次ALEX J痛又要幫佢呵護下

有事都唔洗攬住掛 仲要行花市

點解樓主自己一個係維園

Alex

唔好見 一見樓主實心軟

去佢親戚到呃埋d利是先啦

分手啦樓主

新年新女人

咁快live 左..

BTW, 你想既咪黎最後一q 先分手lor

我隻眼都唔好

有無高登美女絲打 扶我返屋企

信佢都正on9

樓主

算幾好啦 玩足半場45分鐘
中場休息 條仔交返個波俾你

真定假呀咁on9都有既屹屹屹

帽事嘅，係綠左少少啫

唉，ching問心個句
個女仔要你問先同你講
點會帽野
帽唔怕帶，最緊要除得快

笑撚死

啪多次 逗埋利是就飛得

希望係假啦
如果係真樓主真係好sad
我都試過自欺欺人 第一幅圖我都係笑
第二幅見樓主仲咁問就好似見到自己咁
依家喊到收唔到聲

好撚煩呀屌

攬定扶先?
不過咁都唔同你講聲就點都佢有問題嫁喇

隻眼有問題/盲既行花市有乜睇？ 聽聲？
反正佢眼都有事啦，做乜唔叫埋你，由你去扶？

你蠢姐，應該問左佢係邊試探左先，咁就光明正大屌柒佢啦

扮無事，執多劑，飛

中出即飛
雞黎啦 公廁

飛乜撚野呀
依個年頭仲邊有女咁好心幫人
快撚啲儲錢娶人啦

想食吓花生

綠色力量

條女都幾假

做完project都唔搵你都嬲得啦

帽事既樓豬 佢想比人一個難忘既新年驚喜你姐

點解啲女人可以咁撚賤鳩格

綠帽唔怕戴，最緊要除得快呀巴打

真係雞嚟

上連登護眼

溝Alex比番綠帽佢戴

條女仲係唔係朗朗ex既roomate?

經驗老到

[green][帽事嘅/green]

中出條仔啦

chok人野都唔識一開始問做緊咩已經可以清楚哂啦
btw 阿力屎下次會邊度唔舒服呢

隻眼有問題行乜年宵呀

帽事o既

自己知道答應啦，做人定狗自己話事。女死女還在，有刺係心就冇得救

屌你樓主真係好撚on9
條女擺到明有第二個啦
男人大丈夫，唔好做男人嘅恥辱

見你唔覆，知道有危機，即刻繼續吹
好假

無陰公
又話嚟搵你？ 一巴煎落去然後頭也不回啦仲忍

中出左先好飛

可唔可以幫手問下條女維園邊檔有綠帽賣? 搵極都搵唔到

屌咪又係雞，屌埋今晚好飛啦知無？

隔左咁耐先揾你，真係得啖笑

樓豬條女都幾賤

誰人偷偷留下負皮

巴打 信自己
就算畀你過咗呢關
以後心入面都會有條刺

成粒鐘時間去殘廁扑埋嘢都仲得

而家點

雞年夠晒應節

睇住護眼post過新年

行完隻眼帽事了

行過天后個邊間維記 ja

護眼過雞年

真係慘 分手又驚條女立即同條仔一齊
唔分呢 呢頂帽就算唔帶個心都有條刺

我隻眼做完手術有咩問題？

你唔影埋相sd比條女 ?

btw, 中出即飛

真係搵條毛咩 你咪覆佢呀 實比佢撚多幾次

隔左咁耐，行完維園，去埋維景添啦！

仲好聲好氣講托柒咩

屌你 世界上邊有咁多巧合 全部都係藉口 咪信

熱烈地彈琴熱烈地唱

佢同alex本身諗住行完年宵去啪啪啪，點知比樓主撞見，即刻唔行，去搵時鐘炸炸臨完事再搵返樓豬😘極速啪啪一個鐘左右差唔多啦

痴孖根
你仲要cap埋圖
我唔信你條女同條仔同埋佢地啲fd睇唔到個post

當局者迷

抵俾人笠帽

馬眼

7:52樓主問
8:01條女答

咩事要隔咁耐先覆呢

雞年都未到 個個爭住做臭雞

同alex搵地方避&度緊理由

Btw扶同攬根本兩樣野黎

係攬既話飛走佢啦

你肯定你係男朋友？

咁都信

水魚課左幾多金俾alex ?

綠到發曬光你都要諗，食屎啦你

d 理由假左d

成個鐘先問你走左未

雖然好假，但好好笑

屌，[green]碌鳩性無能先幫佢含番好，唔好「/green]

仲要過咁耐先應你 有無打過比你？

Ptgf 識揾錢既女仔

隔左成個鐘先話搵你

係想洗清嫌疑的話即刻帶埋alex黎搵你澄清下啦

Alex 條野大得滯
咪幫人逗一逗
好正常姐

好人好事 香港勝在有你條女
幫人解決眼睛生理需要

live返
btw跪求不斷update 同唔好心軟
所有女人都係雞係公廁

新年有頂綠帽

新年金句

然後同樓豬講:「Hi,佢係Alex，我男朋友呀」

行完咪搵你 同條女分手啦樓主

[green]唔好話佢性無能先幫佢含番好佢？

好笑在樓主竟然會有dd信佢
仲話會問人Alex 隻眼係咪有事
我係Alex 會包番隻眼囉

當佢隻眼真係有事
又好需要行維園
都唔撚係攬住行啦
男女有別
最多咪搭膊頭行

係比機會條女澄清

前後搭膊頭
唔係平排呀

無野update啦
佢打黎都唔想聽

Btw我應係今年最黑既人
番到屋企想打機 先發現PS4 壞埋

ALL GREEN

首先身為一個女朋友，唔應該拖/搭住其他男仔啦，其他fd 死曬
第二，眼有事行維園
第三，唔係即刻搵番男朋友係個幾鐘後先搵

入黎就係為左養眼

可能真係好似你女朋友講嘅咁
堅持住呀 巴打

分手未

隻眼唔得行咩年宵

樓主加油

未到年初一， 可能12點後有好野發生

Btw 飛撚左你條女先，一陣你埋單果陣都唔知第幾手

Two things are infinite: the universe and human stupidity; and I’m not sure about th’universe!

巴打 中出埋先走
呢d女人唔值得你傷心

雖然講乜都無用
飛撚左佢啦屌

智撚障 扶係老母咩 推佢去死啦

破財擋災，買返部PRO

攬住隻手姐 因為咁我先信係扶佢

一定係咁啦

整完眼就抖下啦 臭西 話緊你呀

樓主無更新？

隻眼有事我想知佢行完睇到啲乜

吹撚到做完手術都行維園

明明你想行 佢又早左完 點解都唔搵返你行呢？

呢啲女養唔熟

留名跟進

帽事嘅

屌你咁既借口都講得出
你唔即飛仲係唔撚係男人黎

攬住隻手已經係重罪ok?
學上面巴打講，去廁所唔通幫佢逗住？

樓豬

除左話你廢都唔知話你乜好

聽日衫一係新開始 新一年搵個新女友+買過部新嘅 psvr獎下自己

我話你知，你一見佢/聽佢電話
佢一定會繼續吹到你自己都呃埋自己

你諗左邊

直接俾個post佢睇

唔好 睇下佢仲有咩解釋

條女on9 樓主仲on9

一路行一路請人食波餅

分手，d女人真係好撚仆街。

你呢刻唔分，個心永遠都有條刺

攬住隻手，波邊任Hi 阿力屎咪話唔爽

叫Alex睇多啲綠色野
睇喔個post就啱

醒未阿柒頭，奶曬野啦

唔係咁都信佢啊樓豬

一個負皮

想問你係咩角度睇到
同埋覺唔覺其實條仔hi緊你條女個波

中出即飛啦

1 無交帶，早左完唔講
2 大時大節搵其他男仔唔搵你
3 攬住行，即使係手都好
4 無即刻搵番你，過左咁耐
你想入邊條罪

維園咁多人都咁明張目膽

係

你條女對波夾住條仔隻手磨住行丫
係咪要下次條仔割包皮夾埋碌鳩先識醒？

要女人扶既男人多數腎虧

遲d 條女同alex扑野 樓主都會自我安慰

分手啦白痴仔

屌樓豬條女屌到腎虧

係囉。隻眼有事到要人扶先行到嘅話。仲睇到乜
如果睇到野的話仲洗乜要人扶

咁曖昧都唔方好

綠色的帽子直在降落左你頭上

project題目係講sex呀
你諗左去邊呀

睇到野唔洗人扶
睇唔到又點解要去行年宵

直接飛咗佢

有位俾人話你唔信佢，跟住有藉口分手了

點呀屌你諗左去邊

會唔會所謂女朋友其實係男人黎
男人扶男人成件事會好正常

前後搭我都接受到
但要加埋年30+行維園+成個鐘先問你係邊就真係唔得啦

問下絲打
邊個有男友嘅絲會咁樣「扶」住個男性朋友行街？
有嘅⋯仲有一個可能性
男嘅追緊佢，條女又收緊佢兵囉 畀d 甜頭佢

護眼

醒啦, 眼有事 仲死出去行年宵 ?

再者, 你問下佢 , 人地睇唔到 你就去幫人

你當自己導盲仔呀 ?

嘩屌 咁你都忍得真係..

如果你信，我即block你

雞年行大運

屌
樓豬好慘
臭雞

分手啦巴打

覆佢: 不了

咁嘅藉口都講得出，作都作好啲

樓主係衰在一開始好蠢咁直接問人，搞到人地有得慢慢度啲垃圾藉口，雖然個藉口又真係太柒

樓主你放棄佢啦，反正你都唔會信佢地無嘢。佢啲姊妹又憎你，就算真係佢錯，都未必會幫你。
所以佢都唔會認自己呃你架啦，除非你女友仲未搵roy 同jessica 夾口供，而佢地又會同你講真話。

快啲搵朋友出黎傾下玩下啦。祝樓主新一年搵個新嘅好對象

你條女真係唔抵幫

Alex 隻眼有事， 打唔到飛機好需要人幫， 咪

樓主一開始就衝動 比左機會佢兜一下都心仔亂跳咁
突然話黎搵你 應該佢同個Alex都未好穩定 如果佢愛你 可以叫條Alex同你解釋 做戲都要做 戲都唔做 我諗某程度佢地有d野
一見到你 其實佢講乜都得 你就更加兩難 你唔見佢睇下佢乜反應應該仲好
其實樓主都比機會自己原諒條女 去到冇得證明嘅地步

結論係 繼續一齊 你似乎冇分手嘅打算 到戴帽個陣 再上黎搵呻笨都未遲

新年玩pc la
仲玩ps4
畫質好好多

護眼post留名

On9屌你條女同做雞冇分別 分手啦on9 趁未年初一 唔係衰成年

正評安慰樓主

block晒佢所有野

如果分手 應該好快就同Alex或者其他男仔一齊

笠到落腳趾

一到雞年即刻現晒形

有係咁打黎
話上黎我屋企搵我
真心唔知點算

如果唔係身有屎，你咁懷疑佢法以港女特質一早屌柒你啦，仲錫錫emoji呀

年三十拖第二個都唔搵你仲諗乜春，仲有個零鐘就雞年，快快手飛左佢

互相信任,你愛唔愛你女友先

無追post, 紅字係真
係就死左九成

衰野唔好澤過年

飛左佢啦，有男朋友都唔知分串

唔好信佢 佢今日做得出 第日都可以再黎

你想帶兩次？

帽事既。和好拉快啲

分手啦巴打 好明顯 左啦

有罪惡感，所以之後一定會對你好咗

啲女偷食係打死都唔會認
過來人

中出一劑先飛啦 上來搵得你

不過記得帶套 唔知個alex啱啱有無留底幾億係你女友度

同意

有冇相我幫你評評理

叫佢上嚟
分手前屌多劑先

:

咪撚理佢添呀
佢唔好似死狗咁喊晒跪地認錯然後主動追住你腳指同屎眼奶都咪撚心軟
如果唔係做狗果個就係你

自膠

帶套點中出呢

把撚
知道自己衰撚左就玩煩膠呢掂
睇你個樣咁心軟
一定開門畀佢解釋
然後你就雞年繼續攬住隻雞

覆佢 分手 完 唔駛再諗其牠野

青頭

就算佢個fd隻眼真係有事要扶都應該同你講聲啦

話佢知分手+叫佢咪撚上黎
唔係嘅話報警
實嚇撚死佢

個西仲殘流住alex的精味

唔好理佢啊屌你

咁都有得笑

眼痛

樓主好慘但好好笑

咁既大話都諗得出

啱呀巴打
樓主要睇清楚呢個巴打打嘅說話

Alex好快sd呢個post比佢

做咩成版綠字
記得直播 有咩事都有巴打救你安慰你

好明顯 差你原唔原諒

我一定唔會

睇依個post 近視都醫番好

護眼post
中出即飛啦

你男人老狗大方啲啦，Alex對眼真係有事架，醫生都話要望多啲綠色野，所以先搵左你女朋友幫一幫手姐 前排佢話性無能都係你女朋友醫番好

樓主係猴年最戇鳩既男人

樓主自己話，邊頁講就唔記得

你問佢係唔係當你個腦岩岩做完手術 定佢自己個腦做完手術

我係個女仔一定會首先屈你誤會
然黎當樓主屌出哂巴絲打嘅意見之後
會扮哂體諒你 終於知道你感受
然後喊哂咁跪求原諒
叫你畀次機會佢

劇情來來去去都係咁上下

成個Post綠到
就嚟雞年
你條女梗係要應下節

佢啲姐妹都唔多鍾意我
佢啲姐妹都有叫佢換男朋友
因為我有時對佢都幾差

應該一早知啦
依家又要繼續諗嘢兜

仲唔講分手

唔好意思 頭先lai西個陣俾你條女啲西水掩親隻眼

你真係ON99邊有人一黎就問人係咪同狗公一齊行街
弱智都識諗藉口啦

大笑左出聲

假意和好中出即飛

咁就算吧啦 都唔會拍得長

雖然仲未講分手
但又回得唔錯

都算請左分手啦

我覺得你應該即刻聽佢電話即刻見佢 然後用手提直播 由我哋作出專業判斷

係咁用emoji就知身有屎啦

反而我想聽下個女仔見到樓主會點解釋
隻眼要人攬先行到就咪行啦

都唔明點解仲要用呢個表情符號🤗

仲覆黎把撚咩

眼盲左睇唔到野
要幫佢𢭃住碌尻屙尿

新年流流好慘

你女友仲扮緊無事
佢d死人emoji咁樣加法好撚假呀

可能想扮冇事

你仲有我地呀巴打
撐住

覆黎做乜
溝過件啦

留名跟進
樓主好慘

如果樓主唔係假膠 都算幾好波

你自己都覺得平時對佢差，即係俾晒藉口佢搵第二個。加埋啲姊妹做啦啦隊，肯定玩完
你有心理準備，分分鐘俾佢係朋友圈屈番你轉頭係你偷食所以分手，唔好話我誇張

對唔住都唔講

巴打打死都唔好理佢
唔係你會心軟

利申：過來人

又一個養眼post

條女用🤗，你真係收得皮

佢分明就係心虛
玩完先係咁搵你，頭先玩緊就隔成粒鐘先搵你
真係朋友當係扶緊，係FD都會叫佢搵返個男朋友先啦
九成唔係

咪撚傻啦 如果身冇屎 女人一定有理冇理一句車埋嚟話：「咁你即係唔信我啫」 係佢講分手而唔係你囉

西女人

希望樓主持續update

帽事嘅🤗

ptgf唔係你一個包哂架嘛

等佢上黎 執返劑之後 分手啦

俾個post佢睇

一係宣傳一係雞

好衰

你條女仲諗著有彎轉，樓主係男人就飛左佢啦

留明等睇條女開post

求樓主繼續update

唔好再覆啦
雖然條女係雞係公廁，但愈拖愈辛苦咋

樓豬準備好聽日姨媽姑姐問
有冇女朋友吖

都唔知覆咩好

叫個男既扶佢唔得咩
一定要女人扶

叫佢影alex隻眼嚟睇下

做咩唔帶埋女朋友拜年？

應該避年 唔想出街

哇屌d女人真係咁都出得出
仲要屌你諗左去邊
一睇就知樓主俾人食住

第一，做完手術冇耐點會行年宵
第二，點會攬住嚟扶（視障嘅話）

結論：飛得

呢個掂 一影就知咩事

唔小心應境左

條女點覆你？

巴打好慘

樓主仲唔飛鳩佢

狠狠地中出，然後飛撚咗佢啦巴打

樓主比個po alex睇啦 包佢隻眼即刻好番 咁綠

我地無野架bb 😘

認真覆
可能你平時對佢唔好
佢收緊兵諗住跳船
點知事敗
咪拿拿聲番兜你囉
未搞得掂Alex 又唔想無左男友兩手Fing fing

其實情況再差d, 你分分鐘同alex一樣係佢男友呀

埋年要搵多啲錢養樓主，所以走多兩轉，眼有事嘅客都照接，真係辛苦

好撚好笑 樓豬最尾講果句串鳩條女

幫你答埋喇：
er.... 我女朋友隻眼傷咗嚟唔到
反正你都信信哋啦 我諗你親戚都信嘅

我都好奇佢隻對到底點傷

係你條女攬住人隻手定男既攬住你條女隻手?
btw叫佢問alex拎眼手術既證明咪得
無就

叫佢拎alex醫生紙

比返個女朋友人啦

大時大節梗係陪正印㗎啦

護眼mode

咪撚覆啦，再拖落去都係無結果，拿拿臨斬纜算。

可能由頭到尾講緊屎眼呢？

咁嘅藉口都講得出
btw

帽事嘅

中出 一定要。佢話上你到 中出 飛

分手啦屌你仲忍

呢個絕呀

On9 有屎既先會想分手 先會咁講
好老實 條女無野 想繼續 佢撚會咁串 一定同你講完咩事先發老脾

咁都忍到嘅話借你條女黎砌兩野啦

咁我非常好奇佢扶啲乜

隻眼傷左行維園
搵籍口都搵好d呀屌 臭雞

新年流流咁都忍得既話真係屎都食得

咪話唔教精你啦，你依家唔好再覆佢，不了了之就當分左手，將來悶悶地都仲可以扮仲鍾意佢，呢啲淫閪好易氹出黎執番劑，你如果繼續覆實攤晒牌反晒面，到時就無免費閪屌啦

大時大節點會陪正印樓主係咪連自己既定位都未知

呢個掂
新年流流點整得切

扶住條巨龍囉 就快掉
Alex就渣波當扶手

可能係alex屎眼整親，咁樣先要扶住行呢

跟住個勢 應該係樓主選擇相信女友 而女友同alex繼續發展 最後終於頂帽帶到落腳指公 怪自己做咩唔個陣就飛左佢 完

冇啊 😧佢鳩痕咪扶佢條jer入我個閪度撩兩野囉 你諗左去邊啊😡

好生動

扶住佢行同攬住嚟行 好大分別喎

飛啦巴打 新一年新開始

你是我的眼

好浪費

好浪漫

扶佢老母咩
盲左去咩維園

係唔係Alex負左皮

咁你即係唔信我啦

仲要限佢時呀

咪住先 咁點解樓主會係維園

Agger

推

新年未到就要綠帽，樓豬好慘

追到live條女覆未呀
好想睇佢點兜

我流哂眼淚....
求下樓主假意和好,中出飛

PS 有類似經歷...

笑撚咗

賤女人 樓主唔好傷心

應景啊

你條女差在未用個西黎幫條仔導盲

之後再順勢話 我地之間冇信任，都係分手。

隻眼做手術都咁有心去傾project
呢個Alex一定係非常努力嘅人

樓主

呢啲叫上進心

啲對話好撚假
你仲未發現到

樓主睇到咁既野喎 個女仔係咪仲有面講信任呀

Alex隻眼傷咗 真係睇唔到信任
樓主隻眼冇事 咁咪睇到囉

[/green]屌你樓主笑到我[/green] [/green]不過唔緊要啦，雞黎姐[/green]

叫alex睇下個post隻眼應該會好番

屌你老母維園咁大咁多人咁迫
你都可以撞到正一正
神給予你們真相 而你接下來知道怎樣做

點呀屌你諗左去邊 佢家下黃色帽 驟眼望下好似綠色帽

終於有人講
成個維園多人到咁
都可以畀你撞到佢地
有d野真無整定

樓主女友 or Alex

點都開火屌鳩佢先啦
佢點解釋係另一回事

樓主請更新狀況

樓主好似細路女發脾氣
無d 霸氣

精蟲上腦 咁既雞都返屌

分手啦屌佢老母

依家兩個 女友一個alex一個

做咩手術，如果做矯視手術，第二日已經可以環遊世界啦

樓主去左邊？真係落左去搵番頂綠帽？ ？

[睇唔到同你條女執返劑以為自己條女 BTW 帽事嘅

咁既借口都寫得出，真係才盡了

我都覺 最起碼都有理無理屌返幾句先

好綠

咁都唔飛真係

陰公豬

快啲去搵醫生紙啦你兩個，仲咁得閒上黎負皮

盲的行年宵？ 睇乜春？

樓主唔好忍唔全中出,到時生仔養大左先知唔同血型.自己攞黎煩

樓主好撚廢

放心 講完呢句條女一定去扶alex

睇樓主對女朋友嘅信任

同一個女仔？

樓上啲圖 仲唔係因為內疚而補償？

最尾嗰句

做咩唔影低佢

依加啪緊了

分得手, 算啦兄弟, 無好結果架

下次Alex 條J 做完手術 想試下射唔射到
BTW 生左出黎記得驗下DNA

認真 分手啦

痴撚線
咁大頂綠帽由頭笠到落腳 唔係唔分呀嗎

隻眼有事又會行年宵

Alex去廁所睇唔到野呀
所以我幫佢拎住條鳩幫佢去

留返初三屌鳩佢

唔撚洗覆啦 比個機會佢解釋你又心軟

召喚 Ray Jessica 同 Alex !!

仲初三 到時冇得屌啦 已經畀Alex屌到唔屌

帽唔怕帶 最緊要除得快啊巴打

下次你跟佢地一陣先 會更清楚件事

樓主新年新希望啊
過埋今日會行好運

樓豬做得好

頂帽帶到應一應，你話老實認錯都有轉機
仲要作埋d咁既大話，你咁都原諒佢肯定實有下次
中出即飛啦巴打

留名跟進

肯落樓未阿。 條女同Alex喺樓下等你坐咗好耐啦

每日好多呢啲post，好撚假

明明帶帽係好撚慘
今次咁撚好笑

叫親Alex都係綠帽速遞員黎

咩project啊

呢個理由

heat project

分啦仲等咩

Support you

似係假膠post,做左真心

點解你會信

好撚on9
笑話咁

飛左佢啦

係嘅話樓主真係無講錯自己，對人都幾差下

咪撚理佢啦 係我就分手了

夠好笑呀 幫啲港女做宣傳

樓豬唔抵幫

新年流流食太多熱氣野，清一清先

Alex條jer好凍呀今日，唔用個西幫佢保下暖好衰架喎

應該去左alex度做...project

join 3p

留明

樓豬咁廢又唔怪得晒條女

好慘

無事

最近太多紅色野睇，有樓主個post太好鳥

報應

我是垃圾

最後了

終於上水
你講完句「扶alex 啦 我隻眼冇事」之支
後 佢點認你

唔怪得多咗負皮

臭雞

屌你老母 年三十先分手

冇野
又點會一直話黎搵你
仲要係你樓下咁好死

老老柒柒 如果條女真係為你咁仆心仆命就對人好少少啦
條女走左佬你都唔知點撚算

原來女朋友仔追緊po

樓豬帽事帽事

屌，啲女真係on99，自己有錯就話條仔發神經，10條有9條都係咁，永遠覺得自己無錯

劇情峰迴路轉

原來負評真係當事人比

Live 到戲肉 女朋友你好

點解嘅=Alex

女人做錯事 唔撚好理佢一頭半個月

佢係鐘意 係愛你 自然搵返你

慢慢享受做皇帝

唔岩（ps 咪撚又屌我呀） 咪換畫

祝樓主新一年新開始

hi alex 隻眼好D未?

峰迴路轉

樓主你諗你啦 唔理佢係有心定無意啦

而家係梳哂ry 又話樓下等你 都叫做有你心

你仲一意孤行既話 咪盞益左個alex

個alex見到個post+你d回應肯定暗爽到gapgap聲

喂 我成千度近視 咁啱比人撞甩眼鏡
有冇絲打可以黎黎銅鑼灣地鐵扶下我

alex隻眼傷咗 點解仲可以click到負皮？

小姐，你身冇屎既咪post alex既醫生紙證明囉
當安撫下你男朋友又好

Alex 出來講兩句分享下

你信唔信都好

已增加到3 個
樓主女友加油，叫多啲朋友仔上黎做勢

唔係應該係女主角咩

嘩劇情咁精彩 不得不留個名

女朋友
你好有愛心
我巨龍都有事
可否扶一扶我巨龍

alex you win

咁都有love
btw爸打條女/alex條女
我條撚好痕可唔可以幫我扶住

Alex就好啦
可以分享人地既女朋友

你女朋友真係好好
我細佬都好唔聽話
可唔可以叫佢幫下手扶下咁

叫得Alex通常都係狗公

係囉 成個post嘅巴打都發神經

屌，我2千度呀

初初又係成班友叫人分手
依家講呢啲

Hi 樓豬女友

好心Alex知人有男朋友就避忌下啦
正一厹

做咩唔觀望多陣

樓主 你又唔抵幫嘅

變左係你錯了

呢個時候佢女朋友就會開post數返樓主

嬲夠喇，去搵返人啦，陣間真係怪錯人嘅 後悔都冇用

好心樓主知道Alex先係佢男朋友 就避忌下啦 仲出 post公開處刑

alex出黎證明下就得

毒撚食花生緊係話分啦

俾著我係alex真係心諗

哇約1約條女行一行就得米

佢條仔真係on9到

腐皮突然多咗

臭閪係咁架啦
Btw 呢個post好撚假

追到live

我都知衰 估唔到佢會派帽
其實佢都派過一次 佢話飲醉左 比個男仔梗硬黎 但佢有認 係主動講出黎
唉 所以我先會信佢無講大話

好正

Alex
等比天收

嘩嘩嘩

邊有咁多唔小心，咁岩行得埋左，飛佢啦

Hi Alex

一句"你發咩神經"就完美轉移咗重點

樓主貼上嚟之前點解會諗唔到連登仔得一個標準答答

一次不忠

我都想梗硬黎 女朋友

精彩

On9

有前科，仲信佢你就 on 9 了

你地啲劇情仲好睇過戲

樓主女朋友正臭雞 係呀話緊你呀

原來有前科，咁睇黎事情唔簡單

樓主就嚟爆 post先爆啲咁嘅嘢 求下你開第2個post

小二，黎多幾斤花生

終於爬到live 好精彩

仲要係第二頂

樓主又幾型

要偷食唔揀維園啦 去維記嘛
btw 其實有男朋友咪同男朋友講定聲囉

記得開新post

死仆街Alex
樓主冷靜下，再搵女朋友好好傾下啦，好過俾人乘虛而入

1001了 記得開post

有前科仲唔行動？

條女兜到個吓得人驚 根本就有慣性講大話嘅嚴重人格缺陷

綠撚到落腳趾尾

已經唔止一次

唔開啦 又唔係啲咩興香野

用隻眼行路姐 當然要扶

酒醉三份醒
下下都瀨落支酒到，支酒咪好唔撚得閒

Pish

1001